\clearpage
\vspace*{\fill}

\noindent\makebox[\textwidth][c]{
	\begin{minipage}{.75\textwidth}
		\setlength{\parskip}{0.4cm plus4mm minus3mm}

		\hrulefill\hspace{1em}
		\textbf{\large Remerciements}
		\hspace{1em}\hrulefill

		Nous tenons à adresser nos remerciements à notre encadrant  M. Mathieu Lafourcade et son co-encadrant M. Jimmy Benoits pour leur bienveillance, leurs précieux conseils ainsi que leur accompagnement sans faille tout au long de notre stage. %Nous les remercions également pour leurs relectures attentives de ce rapport. 

		Nous souhaitons aussi remercier Davide Catta, Florent Descroix, Sabrine El Manouny, Richard Moot ainsi que Noémie-Fleur Sandillon-Rezer pour leurs interventions au sein de notre projet.

		Enfin nous souhaitons remercier l'ensemble des membres de l'équipe Texte pour leur accueil chaleureux, leur bienveillance et leur gentillesse.

		N.B: Nous tenons à remercier toutes les personnes qui nous ont conseillé et relu lors de la rédaction de ce rapport de stage.
	\end{minipage}
}
